賀錦麗出世之時父母不是美國人……1

單野仲有冇人講緊？

佢係美國本土出生

侵侵老母生侵既時候都唔係美國人
你又唔提

雙非 同 單非 分別

你係唔係想講佢老母係共諜之類，現在特登生個女，再培養成……

樣衰死黑閪，邊度出世都係共雞一隻

左膠表示仲好,岩晒佢地,

黑馬當年都比人質疑肯尼亞出世

當年TRUMP咪係咁質疑
後來OBAMA張出世紙公開左就收聲

人黑口大牙又白，真係好撚驚嚇

咖啡妹一條

雙非洲~

大愛包容下啦

未來四年無撚晒興趣睇美國政治新聞

因為搞左好耐先"搵"返張出世紙
搵埋專家鑑定, 之後個專家仲空難死埋